（Now新聞）德駐港總領事：德外交部無參與難民審批

德國駐港總領事館發新聞稿，回應行政長官林鄭月娥早前就黃台仰及李東昇獲批難民庇護的關注，指德國聯邦移民及難民署依法審批難民申請，德國外交部並無參與。

德國駐港總領事館指，德國聯邦政府十分重視與特區政府傳統上非常良好的雙邊關係，重申德國政府對港政策不變，未來亦會繼續促進雙邊關係。

至於有兩名港人對傳媒稱於德國獲批難民身分，領事館因私隱問題不會評論個別個案，又指德國聯邦移民及難民署在審批庇護申請時，會考慮當事人在會面所提出的理據，每宗申請都是依法審批，德國外交部並無參與決策過程。

即係話俾支那知
支那唔好諗住外交壓力會影響德國審批難民的決定

撚狗

領事館因私隱問題不會評論個別個案

德駐港總領事：德外交部無參與難民審批

Now新聞片

德國：大劣人無權向德國內政說三道四

爽

德國: 不容許其他國家對德國內政說三道四

港共最撚中意講呢句
串撚返佢

即係你個支那外交部都係收皮啦